瑞典街頭出現「蝙蝠俠習近平」惡搞海報

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）疫情衝擊全球，目前全球確診人數共385萬9559例，死亡逾26萬人，日前許多國家表態，要向中國政府究責，並找出病毒源頭，近日瑞典街頭出現多張以「習近平」和「蝙蝠俠」為主題的海報，諷刺意味滿點。

瑞典街頭出現以習近平為主題的海報。（美聯社

武漢P4實驗室研究人員早期未著防護服進行蝙蝠實驗的照片，成為新型冠狀病毒來源的討論焦點。近日瑞典街頭出現多幅海報，海報中將習近平畫上突出的雙耳，下方寫上大大的「蝙蝠俠」，其中「蝙蝠」二字還特意以顏色另做區分，具有濃厚的諷刺意味。

綜合媒體報導，今年2月，香港銅鑼灣書店的瑞典籍股東桂民海因「為境外非法提供情報」罪，被中國判處10年有期徒刑，加上先前中國官媒抨擊瑞典因應武漢肺炎防疫措施，4月瑞典除了解除與上海姊妹市關係，也宣布關閉最後一所孔子課堂（Confucius Classroom），種種跡象都被外界認為中瑞友誼惡化。

好撚靚呀

求jpg圖

fuck u!
pooh就poor咪侮辱batman呀屌你個肥熊！

利申batman fans

呢個要load 一 load，同埋蝙蝠俠係俠盜黎架，正面好多
病毒國皇頭直接D

笑死

Batman 唔得, 咁manbat 得啦掛

瑞典

又要禁埋蝙蝠俠

一早封左啦

海外連儂牆

全球反共排華

正到爆

美化習大大

推

支那人無得睇蝙蝠俠了

聽講王晶拍左套《倚天》
黃浩賢做青翼蝠王，個造型好似張海報

I am batman

無錯呀， 曱甴平唔係英雄，係個反社會既痴線佬(利申：Batman fans)

push